突發 1145 沙角雲雀樓A 有人懷疑跳樓

我無親眼睇到
但我媽突然話「好似」有人跳樓我先去睇下發生咩事
我問阿媽點解覺得係跳樓
佢話因為有警察喺度
而事實上的確係喺度
現場已經清理左

BTW 無聲

真係完全無聲 在家也沒聽到

Me2 有警車聲先feel到有事發生

AM6894

push

住附近淨係聽到警車聲

［核彈級］香港金總公開信譴責無良僱主

完全聽唔到聲